有𥄫開女習慣嘅爸打入黎討論下

有冇人試過𥄫女嗰陣會係咁望住條女，直至條女行過左仲擰轉頭望，甚至係對住女吹口哨or望到佢好正仲做埋表情🤒